# Practica Aplicativo Web 

**Version:** 1.0

**DESCRIPCIÓN:** Practica de componentes de aplicativos web bajo la tecnologías de Mongo, Node, HTML, Bootstrap y Express

**COPYRIGHT:** (C) 2020 Andres MM Alexis <@Alexis98>

**LICENCIA:** Licencia BSD, Este programa es software libre. Puede redistribuirlo y/o modificarlo bajo los términos de la Licencia BSD

**Requisitos Previos:**

1. Node.js instalado y configurado.
2. MongoDB instalado y configurado.

**Iniciar:**

1. Se debe acceder a la terminal y escribir el comando '_mongod_' luego '_mongo_' para inicializar la base de datos MongoDB local.
2. Se debe escribir en la terminal para iniciar el programa '_npm run start_'

**Función de la Practica:** Este proyecto es una practica para la construcción de aplicativos web, realizando la construcción de pantallas a traves del modelo vista-controlador, conexión con la base de datos y las operaciones sencillas de estas como lo son el registrar, consultar, actualizar y eliminar.

**Descripción del software:** Esta practica crea una interfaz de usuario la cual es capáz de obtener datos de una base de datos en MongoDB, eliminar datos, modificarlos y registrarlo, capturando casos especificos a traves de id.


